JYP終於肯放旗下既演員走

【韓國經濟獨家】[JYP整理演員Part,大部分演員或將離開JYP]

2日據演藝界人士消息,JYP最近決定整理公司演員相關部分,內部正在就如何整理演員Part 相關人員以及旗下演員們進行討論.而公司旗下相關新星預計大部分將離開JYP.據悉JYP旗 下有尹博 - 辛睿恩 -金東熙(音)-樸詩恩(音)- 申銀秀等演員,還有歌手演員活動並行的 李俊昊 - 尼坤等.另外,也有推測JYP此舉是將發展集中於愛豆事業.

堂堂三大搵隊二代團黎睇下都冇
又浪費旗下演員幾年光陰

𥈠恩

演員部都執
咁搞法啲idol想轉型做演員仲難
仲加唔會續約，走得仲法快

辛睿恩都放

咁我接手好喇

JYP真係好好人 唔浪費人時間

唔怪得之前肯放秀智走

續約浪費左人地兩年重要拎光環

咁佢又真係當秀智係公主既又

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

尹書彬小哥哥由我接手😳💦

陷家剷公司黎
為搵大陸錢迫一個16歲小朋友為一件唔應該道歉既事道歉

做拳擊手?

系 打撚死您❤️

想跟他做愛。。。

想跟他和JYP挽三文治...💦💦💦

搵到錢個幾年咪係
續個兩年邊有野比到佢

咁老實d講秀智個期都唔洗佢畀d咩資源佢啦
d期都排到滿晒

係而家無咁紅先要搵番專業既演員經理人公司姐
又唔可以講係浪費左佢兩年既

係

手足又真係人如其名 識貨

負評係比你而個jyp hater

家陣咪去到韓國演藝御三家(SM、YG、JYP)嘅沒落期囉🇰🇷